小弟係一隻資深IT採購狗仔，你問我答

經驗7年，做過幾間。(有大有細)
利申: 唔識打program

幾多錢一個月？

萬5

有冇打算轉工？

收留嗎？

how big is your kitchen

由買貨到賣貨全部流程都關事。

連鎖

IT都有好多分類。Eg:開台server 都要報Quo 架。有無可能做個效果都要識架。

做左7年都係萬5做咩唔走？花紅好多？

咩係花紅 #，要諗轉行